小字型可唔可以真係小字型

最小都雞乸咁大隻

好驚俾媽咪見到我上網